應該買2k定4k mon

自己本身好少打fps對戰 game，多數玩單機大作，有時會玩下LOL，left 4 dead 2同睇下片咁。
想問下咁我應該買2K定4K mon？ 如果係2K咁應唔應該上144hz？

budget：around 2500，個mon 大約24-27吋

一定係4k
個數愈大愈好

$2500 買咩4k mon?

8K

終国的

上網睇到aoc 推出U2879Vf，2600蚊就有個4K mon，有啲心郁

要等埋 20800Ti 出先推得到8K

大陸牌子+TN
IPS要3000

你有幾錢budget 砌機
冇錢砌部推到2k mon 嘅機
俾你買到4K mon 都冇撚用

砌咗3600 + 2070S，想upgrade埋個mon。巴打覺得買4k定2k比較好

高hz得打game有用
睇戲多就選4k啦

sorry，無check到係支那野，咁aoc不了

已完
4k睇字都好大差別

2070s都勉強夠推4k60fps
買4k mon

突破盲腸

如果60fps可以滿足到你,就買4k mon
如果覺得90/120以上先滿足到，就2k 144khz

我買lg+ips都係2500

行貨27ul500都3000

用2080推4k好多只係開中下, 早2個月把幾火上埋2080ti

咁慘咩
我以前用2080大部分game開到high
而家用2080ti開到ultra

你個筆直好難買到2k 144

等正苦派1皮再拎嚟換

32k 了

4k mhw 應該有30fps既